部主機USB插頭有問題Mouse插落去冇反應

係咪因為太多塵？使唔使攞去整？
依家搞到冇得用mouse

底板燒左